做過4年online game會長，你問我答

玩天堂2玩到飛去台灣同班網友食燒肉，然後飲醉去左人地屋企訓，不過無甜
諗返起真係幾多回憶

你個username 係咪好mk

個AC開撚左好耐啦

係咪重課金

咩服？
個陣玩天2真係好易識到人
好美好既回憶

係咪亞丁, 個名超級mk既?

都唔算。衝裝運氣比率好高同埋一人勁都唔夠10個小兵打

分身

無錯~ 都係打人海戰~

有無男會長執肥皂btw師兄諗好玩咩職未？有無心得

如果想少課，可以考慮銀月遊俠，有把武器就夠~~

我最可能玩下劍刃舞者~ 夠型

之前唔係好重課，點會似而家D手機GAME咁食錢...

職業應該無限種族吧？想玩人類法師

但而家好多手機game都改做月包制。變相好似無咁食錢咁囉

人類法師轉職係術士同主教，術士主要係AE技，主教就補血

想玩矮人有無話邊個職好啲 完全無玩過

矮人我嘛嘛地，韓版都唔係好多人揀

由月費制到免費商城制，依家又變返月費，真係風水輪流轉

我都想玩但真心，冇個勁咁款

個屎忽痛唔痛

矮人女個風格...同我心目中既矮人好似有d唔同, 唔知係咪玩慣美式game, 太可愛

矮人似蘿莉多個似矮人 矮人應該係比例上頭大身細嘛